想搵本英文小說增值下 求推薦

依家讀緊大學 英文都係好廢咁
想搵本英文小說增值下自己

除左論文之外
從未完整睇過一本英文小說

個人有睇netflix套witcher覺得幾好睇
但又驚 D 英文太難
想問下巴打們有咩推薦

house of cards

animal farm

一陣上netflix睇下岩唔岩心水先
不過個人鐘意冒險類型多啲

細細力推

視乎你工作專業需要睇nonfiction可能有用d

1984

對邊方面有興趣就睇果科書

睇晒堆經典著作先講

留名 除咗莎士比亞有咩經典？

Camus

agatha christie
易明, 引人入勝

我自己有睇過/會睇小說作者
Victor Hugo, Charles Dickens, Kafka,
Dumas, Dante, Goethe, Fitzgerald, Orwell,etc

Orwell

留名 未試過睇完一本英文小說

諗住買a song of ice and fire黎睇
感受下係咁查字典係咩感受